歷史上只有兩套漫畫在香港成為熱潮，創造左一個時代出黎。

第一套龍珠
第二套火影忍者

其餘有一啲只係hit過一段一個好短時間
棋靈王，死亡筆記， 鋼之鍊金術師等

近呢幾年一拳超人都算係咁，多人講， 但都係兩個月貨仔。

你可以唔服我，但呢個就係事實
我明白事實係好難接受
但你哋真係要接受

講得好 樓主中肯

one piece

我以為講緊古惑仔，風雲

龍虎門？風雲？古惑仔？

美少女戰士，聖斗士，四驅車，陀螺，gundam，one piece，訓撚醒未

你講呢啲俗稱民工漫
係普通打工仔睇多
仲有好多深度嘅漫畫/動畫/輕小說
成個產業對香港同世界嘅影響唔係你咁膚淺形容得晒

伊籐潤二聽過未?
宮崎駿，手塚治虫，不二雄，臼井儀人，井上雄彥，新房昭之

唔記得睇名入錯嚟

回憶忍者

如果要講咁多年都仲有人講同有人睇

足球小將，男兒當入樽
叮噹，龍珠
依4套應該冇撚得輸

戇鳩 我睇男兒當入樽大架

樓主正宗井底之蛙

仲以為老夫子

攻殼機動隊呢？

口影忍者又出口術

佢只係識係tvb睇動畫
佢個世界好細

火影
樓主你讀完書未

男兒當入樽爆過火影啦

屌原來係鳩硬
當我無講過

男兒當入樽做唔到龍珠呢個偉大時代

當代火影稱王，古代龍珠稱霸

寵物小精靈？數碼暴龍？

美少女戰士四驅車超速搖搖爆旋陀螺甚至乎每年一套嘅 高達
呢啲係創造咗個熱潮，但創造唔到一個時代

漫畫？

仲以為係麥兜

叮噹
Iq博士都屌打
樓主on99

IQ博士叮噹邊撚度有熱潮同時代呀，嘥氣啦你

樓上仲有嗰啲乜嘢數碼暴龍，叮當亂太郎
呢啲只不過係一少眾小學雞睇

火影忍者同龍珠去全民皆睇。當年3-4-50歲都會睇

粉俠傳

c9識悟空叮噹

但唔知火影乜水

兩套都冇睇過一集

火影中間一集主線就插四集回想
龍珠又無咩伏筆
明明隔離幽遊白書都好過呢兩套

真係唔知你點定義霸王

Slam dunk?
叮噹？
足球小將？
星矢？
幽遊白書？

幽遊白書點及火影週街都有人講
火影紅到好多師奶都識。
一街都係小朋友學火影跑
你不如出下街先啦

古代嚟講龍珠應該贏曬以上五套漫畫

叮噹係多人識但係創造唔到一個熱潮同一個漫畫時代出嚟

IQ博士冇熱潮過 笑咗

以為麥兜

唔緊要，呢個世界總有一小班人， 跟不上潮流。
我哋唔會怪佢哋，因為佢哋都係我哋呢個社會嘅一份子。

以為袁生

井底到一個地步

麥兜有人識，但創造唔到熱潮，而且創造唔到一個漫畫嘅時代

火影
笑撚死

以為講緊港漫
落低個負皮走先

以為講龍珠同叮噹

我見啲人舉嘅例子出嚟就知道佢哋真係井底蛙，
舉親嗰啲都創造唔到熱潮， 一係就係玩玩具得幾個月貨仔， 有啲連漫畫都談不上， D例子真係冇乜質素。

比較好少少嘅係男兒當入樽， 但係當時跟龍珠對比，龍珠fans屌打男兒當入樽。
師奶識悟空都冇人識櫻木。

幽遊白書HXH 呢啲漫畫係好睇，但連熱潮都談不上，結局仲要草草收尾。

聖鬥士星矢我更加係笑而不語。

記住創造一個時代嘅漫畫，唔一定係最好睇嘅漫畫，佢係當代最多人識最多人談論，最多人有睇嘅漫畫。

蠟筆小新 小丸子呢？
懷疑樓主係新移民

樓主住重慶大廈?
nigga好鐘意呢兩套野

你可以唔接受，但呢一代，基本上呢代所有小朋友冇一個唔睇火影。
搭搭下地鐵你會見到個阿叔攞住部電話睇緊火影忍者。
喺街你會見到個小朋友學火影跑步

呢個係一個時代 你不得不承認火影真係好成功

我講火影世界第一係有原因
因為佢紅遍中港台非洲歐美
世界每一個角落都有佢嘅足跡

井底之蛙， 呢兩個例子都講得出

拳皇96-97爆紅個陣你出左世未

四驅契弟

叮噹都仲可能有人記低佢啲同學
蠟筆小新同小丸子嘅同學冇人記得㗎
淨係記得佢哋戇鳩㗎咋

火影

數碼暴龍、Pokémon、咕嚕咕嚕魔法陣都仲可以當係

接你老母受

已經係創造完熱潮仲歷久不衰
你設個標題係話現今都尚算講得通

講到「歷史上」 你就真係井底之蛙喇

只有龍珠

樓主到底想講世界定香港

風雲 英雄 老夫子
呢d紅果陣樓主未出世 我唔怪你

蠟筆小新笑而不語

中肯

日本仔d野呃貨幣

你連個題目都未睇清楚

睇清楚個定義先啦

咁你黎定義下
歷史上
熱潮
香港
時代

你真係當slamdunk死架喎

你話係就係？

火影真係咁紅咩？而其實係得頭段好睇，卡卡西外傳之後已經有d夾硬

巨人

漏左 定義埋漫畫

你出去問d 師奶 我肯定個個識叮噹
但係鳴門我諗全香港未必有10個識

樓主講左咁多

都係base on自己出街見到好多人睇緊 data呢？比d漫畫銷量黎參考下都好

宜世界範圍既受歡迎程度就得個講字 source都冇 比d數據黎睇下先la

仲有 你話創造左一個時代 想問呢個「時代」有咩咁特別既characteristics係同呢兩新作品有關

多人睇 只係代表佢深入民心 同對社會有重大影響冇直接關係 如有 請論證

屌你 新世界福音戰士都字出聲 你講火影？

你自己鐘意睇就係潮流
唔跟你呢d所謂潮流咁會點，係咪會俾人淘汰
中二病到

老夫子屌打狐忍啦

睇標題以為袁生開po

屌你 新世界福音戰士都未出聲 你講火影？

海虎呢

以為會有老夫子添

你當古惑仔流架 支持港產

樓豬剩係睇過兩套？

何謂熱潮，何謂時代？

熱潮本來就短暫，歷久不衰既叫潮流

多人識唔代表時代，影響深遠先係時代

計熱潮，大把漫畫都熱潮過，火影只可以算其一，起碼我見過one piece餐廳未見過火影餐廳

計時代，當年到今時今日睇完男兒當入樽而去接觸籃球既人多不勝數，由本地聯賽到NBA都係

咦，我做咩認真左,sosad

火影創造咗一個時代

平行時空？

小丸子...

火影個尾又收得好好？

火影紅好多你睇番呢一個香港

火影跑同阿叔睇火影都未見過

以為粉俠傳同神龍刺青

證據呢7頭，我都叫講左個one piece餐廳出黎

無論證，你打space bar啦笨

龍珠肯定係
上面提嗰啲乜鳩伊滕潤二
熱潮啊!on9

又係你條撚樣吹奏火影
咁多人唔認得佢咩仲同佢真心

得知你叻

樓主講創造一個熱潮，其實好多漫畫一hit果陣都有嫁喎，大量周邊商品/人會模仿漫畫入面既野。反而唔係你想表達創造一個時代係乜膠野時代 忍者時代啊？

common啲嘅叮噹都無

唔明

古惑仔呢

樓主用自己standard去定義熱潮，咁仲有咩好討論？
你話係咪係囉

咁多人冇睇名就入黎

刀劍呢

漫畫三套都有，同火影一樣 Pokémon 搞到連啲呀叔呀伯都捉精靈，你搵個呀伯出黎問下佢火影野先

成街暴龍機，個個玩緊紅黃藍版，拎住本coco
Sorry 你果陣應該未出世

樓主一個人打飛機 咁多負皮就知唔係事實喇
事實樓主係井底之蛙，仲死毒撚

我話緊你呀智將

無北斗之拳 無JoJo 無怪醫秦博士 ？樓主剛剛出世？

冇代溝應該得龍珠同多啦a夢

我都係勸樓主人少少認柒算

你呢個正解答案黎
講晚響力你可以計埋四驅小子
唔敢講排幾多位總知大家細個點都會玩嫁啦
數碼暴龍都係

老夫子?

粉俠傳先係

屌打唔到龍珠

風雲都無，睇黎樓豬無料到

無入樽真係講唔通
嗰陣時係報紙檔、188 等佢出新一期
一放出黎就買晒
買唔到就要問fd借

拳皇當年真係港漫高峰期

D特別版朝早9點就賣到斷哂市

人人都去一邊打街機一邊討論果期既內容

樓主惡過馬時亨

呢到d人唔明咩叫創造左一個時代
剩係掟堆經典野出黎就以為一樣,仲講到得佢地識得佢地有睇過咁
最簡單見到拎op同火影係香港鬥已經知d人根本唔明樓主講緊乜
g chi樓主

唔係漫畫做起？一黎就動畫？？

Show Blocked User - 鳩硬冇親戚

你當one piece 死嫁

仲未計影響小朋友最勁嗰幾套，叮噹，Gundam

有好多套都有熱潮過

龍珠唔洗講

星矢/四驅兄弟/爆旋/遊戲王/足球小將/slamdunk/小櫻/數碼暴龍/Pokémon/鋼鍊/巨人
都熱過一輪

惟獨唔覺火影有

負皮
上一頁

樓豬定潮流嘅定義喺咩先
我夠膽講叮噹或者多啦A夢，你同全香港人講無人唔識
叮噹係香港搞展覽個個排撚晒隊，男女老幼都有
火影呢?成班毒撚差唔多
我唔會質疑火影嘅熱門程度，但你無資格埋沒其他有影響力嘅漫畫

我諗唔係無睇名問題，而係成班新會員根本無人識鳩硬

同樓主呢啲咁硬頸既人冇野好討論
講乜佢都係堅持己見

你不如睇清楚題目先討論啦

要計多人識 香港邊個唔識陳浩南？

好老實海賊王影響力不及火影忍者，在香港

火影點樣創造一個年代
師奶會識龜波氣功
但一定唔識螺旋丸

龍珠真心正

以為講中華英雄

你燔叮噹, 足球小將, 入樽係咩?

叮噹都好睇過垃圾龍珠啦

棋靈王係呢度唔係熱潮

咁多兒登仔鳩硬都唔識

鞋都出埋

鳩硬都唔識

老夫子？
21點？
爆笑王？

One piece 星矢 龍珠啲figure 多到

睇完樓主講嘅野真係笑咗

真膠定假膠嚟架

你呢D好低質

舉例說明一下？
我聽過有海賊王主題既餐廳係香港出現，但未聽過有火影做主既既餐廳

你都戇撚鳩！
你可以唔服我，但哩個就係事實

百變小櫻同美少女戰士果d少女漫先勁
d週邊由90年代賣到而家都仲咁賣得

你太少出街

衝力射球都無？

總以為講緊龍虎門同古惑仔

風雲？

以為老夫子古惑仔麥兜

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢鄰居 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我都以為講呢啲

你班000000後收皮啦，係 四驅兄弟 啊！
知唔知咩叫四驅車

Sor冇睇過火影？
係咪即係hxh?

坐左幾多年？

同意 應該真係得呢四套
其他就算勁 都唔係劃時代

寵物小精靈 都可能得
始終週邊產品/遊戲太勁

你好似完全脫節

啱啱放出嚟 剩係聽過龍珠

宮崎駿，手塚治虫（經典）

未入嚟之前諗緊龍虎門
老了

你覺得喺香港係龍珠多啲定係高達多啲?

你有冇聽過啲港女話男朋友淨係講龍珠?

仲要有火影...... 得出個論係樓主應該活左係自己個漫畫世界裏面.

戇鳩.... 嗰頭話喺香港成為熱潮, 嗰頭就話台灣歐美......

粉俠傳呢

樓主到底喺唔喺香港人？古惑仔令香港多咗好多童黨，呢啲先叫創造一個時代

樓主on9
留下負評
自我中心既井底蛙

高達定期出一套， 出完一套 又變咗另一個系列啦

火影熱潮係全世界㗎戇鳩

自己嗰套漫畫帶唔起個熱潮就話人哋井底蛙根本上你就係

幾多同黨你自己搞清楚啦

你自己係個 Title 嗰度寫香港, 你講全球做乜鳩。 唔撚識字？

你幾時喺香港聽嗰啲師奶阿叔阿伯，80後70後講火影。

鳩sir好波,火影影響力等同美斯

我就睇漫畫大既 更何況我一套都無舉例 何來自己果套
我就未撚睇過咩火影忍者

自己記唔到就當全世界都唔記得
藤木就卑鄙，你就智撚障www

大梵 車寶山識唔識？
就下你講聶風 步驚雲呢
你心目中=香港

其實有D影響幾代人的動漫先叫勁，例如多啦A夢，呢套真係60後至10後都一定有睇過。

有咩熱潮

你都幾井底蛙

幾頁都冇人應到，得你識

支持火影同美斯

大把啦，出下街啦毒撚

入樽都無，無需要再討論

出下街啦戇鳩仔。阿叔阿伯識火影我切七煲湯。

屌佢老母學人講熱潮仆佢臭街， 熱潮呢兩個字點解佢都唔撚柒知。

Slam dunk 遊戲王都已經有啦

Hiace浪漫旅
同
測幅射

樓主一定唔知當年幾多人因為睇完入樽而愛上打籃球🏀

遊戲王噏得出擺明冇睇題目

當然啦， 我的響嗰個時代仲有一套嘢叫做龍珠

你當中華英雄流架？

要講影響應該係成個漫畫界
當年真係阿豬阿狗都睇漫畫, 個個啲價值觀唔多唔少都係漫畫到睇返黎
依家真係弱左好多啦
無計, 漫畫界自甘墮落, 畫埋晒啲又毒又噁心既野
淨係識賣肉賣萌賣女賣後宮, 啲內容毒撚到仆街, 搵鬼睇
仲搞到成個漫畫界成為毒既代名詞, 趕晒輕度讀者客

井底之蛙

少少分享，半年前去東京jump50週年展，的確火影個展區係特別多人留低同行耐d, 有唔少外國人，比one piece更多

多啦A夢的影響係去到D小朋友做左人父母就最明顯，睇下多啦A夢周邊有幾多產品，而且幾十年仲Keep住可以出劇場版，D父母因為自己細個睇多啦A夢所以又自然帶自己的子女入戲院睇。相信冇幾多套動畫可以幾十年都可以Keep住出劇場版，因為劇場版要人買飛入場睇，冇人睇就蝕到仆街，而多啦A夢仲可以keep住出劇場版，証明有票房保証。

哦，不過當代有龍珠

故事神，但個熱好快完

火影忍者？
傻能左？

Exact7ly...... 你話喺漫畫界，火影都 Arguable 我唔會質疑你，你話成個地區帶起熱潮， 仲要用「歷史」呢兩個字。 最撚慘佢仲要為自己好撚醒添。 🤦🏻‍♂️

如果火影忍者唔係嘅話冇一本係

火影的而且確係外國，無論係日本定係西方國家都比海賊王 popular 好多，但係而家講緊係香港。 樓主除咗染咗之外就喺度話外國好Hit喺度兜。

其實龍珠同多啦A夢都有單行本，但真正大熱其實都係因為動漫呢個因素。

Sorry 我意思係動漫界...

當代漫畫嚟講火影世界第一

鋼鍊係唯一屋企人唔會特登轉台嘅動畫
等價交換嘅骨幹係幾有教育意義
最後更講出就算等價交換都換唔返失去咗嘅生命 呢點更加值得睇

火影都唔錯，前半部主張努力 小朋友睇唔錯；小朋友大個啲就畀後半部佢睇，就係"做主角都係靠血統" 等佢認識下世界殘酷

龍珠其實無咩教育意義，最正係每個主要角色都追求最強嗰種精神。唔係為啲咩，只係為咗打得夠high

火影世界第一喺香港帶動熱潮
呢家小學生放學就會用火影跑步
不如你三點幾四點試下行下馬路啦。

你試下問下啲小學生中學生甚至乎搭地鐵睇漫畫嘅人問下佢哋有邊個人唔識火影

淨係焗限咗少部份人點叫創造一個時代?
你又試下去問下由1歲到80歲, 任何有冇睇漫畫嘅, 識唔識得叮噹/多拉A夢?

龍珠的確係

當年入樽同蛇珠爭到好癲
居然話比唔上蛇珠

老夫子都無

睇人氣高低咋嘛
當年有龍珠入樽
當代有火影海賊王

我唔敢講入樽鴻海賊王體垃圾但係佢同一個時代有比佢更加受歡迎嘅漫畫

改名 做on9到冇朋友啦

多啦a夢

你改名做接受唔到現實啦

痴根，足球小將呢

正宗超級自大固執撚

海賊王明顯係唔係tvb播所以去唔到頂

有熱潮就等如高質咩

星矢 當年d人都會講爆發小宇宙

閱

連登冇人識鳩蛇

我唔敢講呢個係唔係香港唔紅嘅主因
因為tvb真係好撚惡

但外國冇tvb獨大呢樣嘢。

當然唔係啦
龍珠如果要攞返個故事嚟講同依家好多故事比都差。
但佢就係紅

真係熱潮應該coco d 有玩具嘅漫畫仲勁....

打小D飛機啦
小學生扮火影跑都講得出
問下D老豆老母果輩咩係火影？ 神仙B佢就識

我都想講
海虎當年喺台灣好受歡迎，無意間將一啲港式詞彙（例如“廢柴”）散播去台灣，文化影響力極大

時代變晒了 火影世界第一都無人識

龍虎門? 風雲? 老夫子?

樓主00後

唔講叮噹都仲有小雲同小吉...
請到梅姐唱主題曲...

中港日韓台幾多明星鍾意小雲，呢啲就實係一個年代喇

On9 ！

仲有叮噹

好耐好耐以前，所有青少年（男）都睇緊星矢龍珠sd （應該仲有幾套，唔係記得好清楚），幾乎所有女性動物都睇緊月野兔小雲

外國d人唔識小雲
果時龍珠超亂入，youtube d comment好多都唔知小雲乜水黎

幾多70尾-80後細個既夢中情人係禮服蒙面俠，
如果火影係香港成為左一個熱潮，美戰同龍珠就係一個時代

中港日韓台，冇講歐美

唯一真係睇哂既港漫，睇到去武神，武神既後作就開始唔想睇。
巨鯊天王單挑全世界

Superman, Batman, Spiderman,,,

多拉A夢做咗幾多年你知唔知，由197X做到今時今日都仲有

感動的是火影完左都不斷有po討論

唔係唔鍾意火影，我都好鍾意睇當年3天王死神火影海賊，
我淨係長追火影，但講到佢係時代就....
難聽講句，獵人仲有資格過佢

屌
係咪冇人識樓主?

火影世界第一

樓豬你尻完未

獵人 我笑左

其實係，呢個真係佢既威力

而家識佢囉

未讀完書既00後憨尻衝出嚟柒以為自己代表成個香港

新世紀福音戰士？

根本就係
笑死

火影係一個時代，龍珠都係

唔鍾意火影先係弱智

火影世界第一

好多人死唔認，火影真係紅撚紅，創造時代

痴線
樓主都做左咁多年火影打手
除左佢on9左啲之外
都算真係好有恆心去撐套垃圾

冇唔認

00後另一個香港lol

垃圾撐垃圾, 絕配

打手係咪比弱智更弱智

由高登轉戰抄登，樓主都仲係一等一釣魚高手，
唔係樓上有巴打講，我都唔知又係鳩硬

樓主真係好失敗
做左咁多年火影打手，都仲係冇人識你

龍珠之前有北斗之拳、足球小將
龍珠後期有SLAM DUNK、頭文字D、GTO
另根據賣書量，ONE PIECE比較紅

未睇過火忍

點可以無JOJO

喜羊羊與灰太狼

喺香港，麥兜都有影響力過火影啦，你試下問下樓下看更邊個喺嗚門，再問下邊個麥兜，睇下佢識邊個？

冇可能，火影大人細路都識

你試下問，再問埋街市買餸啲師奶

第一套同意
第二套，排 足球小將，入樽 都未到火影啦...

ONE PIECE

四驅小子當年真係好撚癲，樓主肯定未出世
當時套卡通一出，全港四驅車炒起晒，我買時用左成舊水
仲有晒賽道搞比賽，呢D 就真係創造時代喇

史露比露出大肶食花生睇住花生漫畫，笑言樓主連什麼叫時代也不知道。
為了一隻史露比排幾粒鐘買個m記餐，要儲一套，才稱得上一個時代。

老夫子？

火影世界第一
完了 冇人識鳩硬

我d車仲係度,個時d神級磨打賣到2xx幾$$
我地個時小學雞只會用5$$扭雞磨
當年coco 幾多人追痴能線
周街都有賽道挑機,武俠片咁能樣
而數碼暴龍又係痴線周街追人玩合體挑機

中後段垃圾到仆街

真係講歷史講時代講潮流。

13點就真啦，可以影響埋香港人嘅衣著。
你有冇見人冇啦啦著到成個龍珠出街先🤭🤭

呢套野都唔知同忍者有咩關係
你話成個故事背景轉魔法師世界都一樣行得通

睇嚟樓主年資幾深下
幾個時代嘅師奶識啲咩你都知

睇完啦。
男兒紅好多

樓主不如講下呢一個年代有咩嘢係受火影影響先？

得你先識野

所以我大概知道樓主係咩年齡層
難怪呢度被人叫 child 登

淨係呢個論壇都唔止啦

依家講緊漫畫呀，講咩鳩遊戲機玩具呀

而家講緊漫畫
唔係講緊遊戲機
更加唔係講玩具
你連呢啲咁簡單嘅閱讀能力都冇。
好意思笑child登

如果只有兩套、火影一定無份

呢啲只係偏門嘢嚟啫

係呀，咁又點呀，紅咪得囉
火影忍者創造時代火影忍者創造潮流火影忍者世界第一

明明由頭感動到未

我講漫畫你學人講玩具

咪又係得嗰幾個月貨仔

古代嚟講龍珠贏曬呢兩套
現代的話火影世界第一

火影前期係幾好睇 不過個朵越做越臭
到博人傳已經臭過臭閪

火影原本幾多人睇我唔敢講
但一定無One piece多
起碼都有隻喬巴引女觀眾睇

利申:我自己鍾意Jojo同巨人多d

唔撚係阿 龍珠我當係，但係火影真係不了 何為熱潮阿樓主？見到啲細路火影跑就算熱潮 如果啲師奶可以講得出火影裏面有咩人就真係熱潮喇

我諗到既有：
叮噹 ：每個人既集體回憶 呢樣唔使講
數碼暴龍：遇怪魔我即刻變大個，冇睇既都識唱啦
pokemon ：講熱潮前陣子有pokemon go，以前好多小朋友都會玩pokemon既系列
Slam dunk 足球小將: 唔使講 講運動漫畫既佼佼者
玩具系列：激鬥戰車、超速遙遙、爆旋陀螺、遊戲王、近代啲既有BS......

同埋我覺得要熱潮一定會有媒體幫助，例如以前tvb好多動畫都會引起熱潮，但係火影就一定冇

冇人認得樓主當年高登癲狗鳩硬？
條友捧乜死乜，當年喺高登借火影上位，轉個頭走去cc台做水泥隊吹捧熱普城
捧到熱青城而家收皮滅黨咁制

而家喺高登撈唔掂又想黎連登上位呀？
火影係咪世界第一我唔知，但你係個垃圾打手就係鐵一般既事實

反正無人會理

成千負皮入嚟留下名先

屌你老母，一定係龍珠同IQ博士

問過男兒當入樽未

數據呢？淨係呢到d留言都男兒＞火影啦

男兒當入樽唔係同火影畀 古代漫畫要同龍珠比

依家啲小學雞連題目都未睇得清楚

冇錯，當代漫畫呢講火影真係世界第一

上一代霸主龍珠
現代霸主火影忍者

正解

呢套邊及龍珠火影

你老母 火影漫畫有撚人賣咩，仲係度講，仲話咩創造熱潮，你老母就高潮

火影連叮噹都打唔贏啦

gundam 叮噹 呢啲就真係長青不衰啦

忍術 無限無憶殺

叮噹真係最撚痴線
真係80歲都2歲都識

睇返呢個論壇火影忍者嘅post畀男兒當入樽既討論多N倍喎
基本上日日都有兩三個火影，好多人討論，
而入樽就......接近0,一年都唔知有冇兩三個，仲要冇人回應.....

但係叮噹創造唔到熱潮啦

gundam一兩年賣完玩具下一套，就已經忘記咗啦。根本冇焦點。
仲有，漫畫呀，唔係玩具呀

而家係講緊漫畫影響嘛
影響其他野又唔計？咁點叫影響

照你咁講，龍珠都唔多人買漫畫睇啦

入黎係想睇粉俠傳

題目都未睇清楚學人死雞撐飯蓋

你講熱潮，咩都得啦已經， on lun9
你無講只計睇漫畫

比個機會你解釋啦弱智

火影世界第一,依4套曬輸

高達UP得出呢啲人真係冇腦

當代漫畫嚟講火影的確係世界第一

叫你解釋你條題目呀
邊d 唔計邊d 計

其實得龍珠 其他都係垃圾

on9 咁多認真回

自己睇返前面啦
解釋咗好多次啦

古代漫畫龍珠第一
現代漫畫火影世界第一

原來係鳩硬，無嘢好討論，我返出去先

依樣真，火影世界第一

火影忍者世界第一

多謝支持

當年動漫節幾多人買曉既大嬲同介指用

child登班人唔知出世未

之前好似有過數據講one piece 同hunter X 係香港係次於龍珠
我認識既朋友好多人買漫畫 , 火影都係散收收
好少齊一套

BTW , 香港好多乞衣上網睇免費漫畫當自己支持過作者真係好撚濕尻

我敢賭J, 鳩硬根本一套火影漫畫都儲唔齊

好多小學雞學人想當年，攞嗰啲玩具嚟講
題目都未睇清楚

時代唔同
其實無得講

真係鳩up無親戚

美少女轉身變 已變成戰士

所以咪話古代黎講龍珠第一
現代嚟講火影世界第一

全部有根有據， 現代邊一套漫畫比得上火影忍者？

可惜當年龍珠第一

實體書計可能係嘅...
但熱潮就一定唔止哩兩套嫁喇

好記得細個睇悟空掉粒元氣彈掉撚左3個星期都味掉得出去

啱啊，火影世界第一 垃圾
係現代垃圾漫畫嘅經典
創造咗一個垃圾時代

足球小將龍門開波開成個星期....
後埸跑去前埸跑左半個月....
射個波入回憶 , 又射半個月

佢有冇買齊同佢講個topic冇沖突架wo
對人定對事啊

有咩數據咁巴閉啊
剩係tvb播火影 亞視播op 都知邊一邊會hit d啦
為反而反我身邊直頭冇人追op hxh都仲有幾個 咁又可以代表d乜？

講數據又冇sauce

你應該冇經歷過條友當年喺高登隔幾日鳩叫幾次火影世界第一有幾咁煩膠
一個連四代火影真名都up錯既人有咩資格扮fans日日吹捧?

ching你搞錯啦

火影世界第一

銀魂世界第一

ok

你當中華英雄死嫁？

動漫台提都冇提佢

你望下出面動漫台有幾多港漫鋪

其實呢有冇人氣， 係咪真係差過其他漫畫

你自己望下出面動漫台有幾多人討論咪知道囉。
基本上每日都有三四個火影忍者post

再唔係你出下街問下街邊啲小朋友， 問下街邊啲大朋友，老朋友有邊個唔識火影忍者

總有人唔喜歡，你可以咁樣講，但係不得不承認火影真係紅到頂點

龍虎豹 跨三代都識

龍虎門

龍虎豹......老實說，難登大雅之堂。
受眾更是....

樓豬根本就係井底之蛙一名, 正傻仔

冇論點，唔夠講就話人井式蛙
自己街都唔出下，仲係度懷舊，食古不化

鋼錬同巨人其實都算
特別係鋼錬

鋼鍊都係幾個月貨仔

leon變g1
赤目司令俾人輪屎眼

攞玩具黎講？漫畫呀，睇題目啦

足球小將都未到火影

火影